tvb個的士司機話全日損失$1200

呢啲就真係dc9 自私精 人地抗爭緊仲諗住自己 幾時交返稅啊dc9

就係因為有呢啲人先會失敗

交稅先啦仆街

垃圾tvb就係專拍呢d片黎分化香港人

已經loop左好多次塞氣喉

仆街啦tvb

1200蚊同香港
你揀1200蚊?
得啦我比1200蚊你你比番嗰香港我

1200蚊推自己老母去做雞賺返啦dc9

好陰公，俾個全名同地址黎，一齊問候下佢

其實有無諗過佔領港交所？

Dc9下一代汪汪汪

tvb真係正仆街嚟，d片全部偏幫住d狗，痴撚線

報比稅局

呢家幫緊林奠

冇用 無知就係最可怕

我做office 都損失幾舊

Tbb

屌佢老母，唔見cctvb訪問示威者，問下佢哋損失咗D咩

Push

大陸人都識受訪個陣串cctv, 香港人

搵人起下係咪有拎老綜

轉左電腦交收

受傷個記者傷頭搶救緊, 仲唔知有無後遺症, $1200???